唔好再落地鐵搞破壞 極難走 極多cam

第一 你整爛佢果d 野根本就不痛不癢
第二 超多cam 光猛 基本上比人拉得就入硬刑毀
第三 極難走 D 狗明顯係主要既站都報署左人手埋伏
你一有咩動靜佢已經可以衝出黎圍你
就算比你跑得上地面 都可能mon 撚住係地面出口等你

即係話破壞地鐵同圍狗屋一樣
係伸請送頭 唔好咁撚on9
而家無論你人多定人少
狗鐵都已經全面配合
隨時停駛 鳩拉鳩打
你完全無得走 無得反抗

5毛極速負皮

取易捨難啦
BE WATER

覺得控制室長期有狗埋伏

之前成日話著黑衫black bloc
諗唔到black bloc 係咁撚多cam 咁撚光猛既地方有咩優勢

最主要你又要靠佢走人。。。

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

班狗應該全面控制左黨鐵

一早講左狗鐵cam 直通狗署
D 狗係地鐵埋伏仲可以涼冷氣食花生
諗唔到有咩理由唔伏鳩你地
道理同圍狗屋一樣

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet
全民大批鬥

市民鬥黑警
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者

根本全部都係香港人
不分化 不割𥱊

仲講呢d
究竟幾多人唔知政府持有75%股份
高層邊個敢唔聽話

心諗停駛左仲點走
之前太古已經奶過一次野
而家太子又奶
平時又玩咩不合作真係好on9
係要係人地地頭玩
傻撚左
D 狗都識搵無cam 既地方打鳩你

Fact check先啦
知唔知狗向鐵攞cctv一樣要申請架

警訊講埋出嚟添啦

Fact check 乜野
仲講法律?
禁制令都可以流到仆街
非法集結藏有鐳射掣都可以拎到搜查令搜屋
D 狗開部電話已經可以睇live mon 住又話你知?

之前有人拎咗立法會文件出嚟

無一個人駁到但係已經有5個負皮
就知d 5毛幾想你地落地鐵破壞告刑毀

點解黑衫發揮到作用
因為街上面鋪頭d cam 多數都低清
D 狗仲要續間入去問佢拎 行都行到身水身汗
拎番黎隨時仲要無用又鬆郁濛黑
頂你個肺狗鐵果d 就唔同
大量高清多角度 仲要全新隨時有埋人臉析別
真係慳水慳力不費吹灰之力就入鳩到你

零晨時份真係好多5毛
無一個敢駁我 剩係負皮就躝番出去
四隻手爬下爬下成隻畜生咁

5毛瘋狂負皮
好驚你地唔落地鐵玩拉唔鳩到你地

11 個負皮但係無一個人反駁
真相愈辯愈明
點解預皮果d 唔講下原因?

訓唔著
比負皮果d 入黎講下原因
我認為你如果唔係5毛
就係比仇恨覆蓋左理智
狗鐵點解咁仆街 因為佢係一個政府機構
你唔認清呢個事實
其實好弱智

咁你下下咁講其實都唔駛講證據 咩都唔駛fact check 啦
咩都「xxx又話你知？」就萬用

5毛想spin 風向講第二樣野
我先無你咁撚on9

唔信d 狗可以睇狗鐵cctv live 同唔信阿媽係女人有咩分別

13隻負皮繼續無人駁到我

又五毛 叫你fact check都五毛 on99
你又俾唔到證據我 但又話我做咩唔信

我唔洗你信 你都唔係我既傳播對像
無數咁多個睇過既人信就得

D 5毛剩係敢話d 狗睇唔到cctv 要我fc
真係傻撚左
講緊咁多cam
真係唔洗hk01都拉鳩到你

5毛唔敢駁

5毛瘋狂call 人入黎負皮
知道呢個post 無得屌
一屌就露底

真係屌你都晒氣 問多兩句就五毛 繼續活係自己個世界入面啦

真係屌你都廢鳩事
立法會文件同警訊一早出左叫人fc
Fact 你老母就有份

笑撚左 blackbloc之後話光猛阿蛇唔撚識google

我就真係想知blackbloc同光猛高清有咩關係
不如你講多啲

你講乜鳩

樓主條柒頭 引戰撚黎 好鐘意周圍屌人

班5毛終於又搵到位spin
講乜鳩black bloc 光猛
仲要同一時間用兩個唔同既acc
喂 做咩呀 你地坐隔離位?

其實重點係班狗可以埋伏喺地鐵站而其他人未必知

唔一定要睇cam

staff睇到cam通知班狗已經風險大好多

唔洗focus喺狗可唔可以直接睇cam

咁樓主講下可以點清算？

On9 清算政府咪即係清算狗鐵 75%大股東
清乜撚野算 你整爛佢d 野咪又係香港人埋單
唔緊要 你覺得有用咪去做
但係明明呢個地方高危
你仲要去做 係on9

D 狗都可以係醫院用部電腦睇病人資料啦
狗鐵求其開間房比d 狗
入去慢慢睇又得
Live 過去狗屋睇又得
邊個知?

另外其跳閘都一樣係高風險

大家睇埋呢個po 對上果一個
1分鐘內兩個講同一樣野
明顯收到order 或者係分身5毛

跳閘最大獲係如果有發開夢
真係伸請比人拉

大佬 狗鐵大股東係政府75%持有
我唔明點解d 人仲未將佢同政府劃上等號
而家呢個政府有咩做唔出
明明之前已經影住狗鐵瘋狂裝cam
以為做裝飾?

D 5毛無一個答到我整爛狗鐵d 野但係比人高清拍低咁撚笨柒點解要做

剩係識鳩up spin 風向

佢自己本身就係五毛
真係想你好嘅自己人d聲氣點會撚閪

問多兩句都要俾人句 真心無奈

樓主真係好撚好笑
提出咁多論點，但係完全冇論據同論證
問你嘢反駁你就一定係五毛
有明顯邏輯謬誤就用「連續兩個講同一樣嘢」嚟spin，仲要話返人轉頭
唔做諧星晒咗你喎

你兩個心靈相通呀麻
得啦明啦

乜都唔知沖出黎柒仲好意思扮玻璃心

無人敢答狗鐵光猛超多高清人臉析別cam 點解仲要送頭
因為根本無得駁

好意思問我黑衫點解會係環境光猛同高清既鏡頭點解會無用

係唔係要我答埋佢

因為街邊鋪頭低清cam 真係低清畫面無咁清晰
環境黑會影得無咁清楚無咁多detail
所以著一樣色既衫上庭會有幫助

唉屌 訓唔著撚下你班仆街先

black bloc重點係大家一樣裝混入人群，玩狗鐵要快閃嘅識玩一定係返放工時間著西裝

根本d狗就係係控制室入面

你老母閪啊 我宜家屌你老母閪啊傻仔

老實講，未必啱聽，但爆閘機真係本大利小
利小：屌你東涌咁撚樣第二日都開得番，就算爛咗部分閘機，佢都照要你入閘，仆街黨鐵心諗你排長啲隊你既事，同埋好多人唔明點解要爆黨鐵

本大：好易捉到，地鐵站最多鏡頭

好有可能

點解咁多負評

同埋跳閘我都覺得又係本大利小，有發開夢個啲再走去跳好易揾到你出黎，唔好亂黎

你仲信要申請？依加打橫行

一句講唒
站入面咁撚多cam
成本咁高
一走唔到就告形毀
我睇唔到個成本效益係邊
而家低級法官多數紅底
求撚其都入到你 點解仲要去個d 狗咁容易得到充足證據既地方

係咪傻，依加Black bloc好撚明顯

屌你老母咁撚多負皮做乜尻

因為深夜時份多5毛
好多5毛都係瘋狂鳩開post 扮係自己人
其實佢地真正工用係比負皮同埋係一d 有用既post 到spin 風向
所以你起佢地底咩都唔會起到

無晒清醒既人？

其實跳閘依樣野都鬼鬼地

仆街一認真答
D 5毛就唔撚見唒

屌九樓主弱智

搭巴士成架截停就玩撚完

關咩事？

點解鬼

爆撚左又點
整番部機d 錢咪又係你比
香港人 十個都無一個敢唔比錢
就算所有機爆唒都會擺低錢先走

仲有 跳閘比人捉到走唔甩
又係伸請比料d 狗

站內可以好多狗埋伏

因為比人捉到自動伸請送料比d 狗
為左果幾蚊無啦啦比狗抄牌

你諗下會跳閘係咩人？一係filter 晒你班人出黎添，只要一起底之後上你屋企搜，是但屈尻你都得

成卡地鐵玩撚完佢又唔講
你搭巴士捉到 同係地鐵站內比人捉到完全兩樣野

條山本一夫都留意左佢好耐
仲有個濕鳩彭斯

正經po無人理，見人負評啲人又跟住負

on9 2百萬人都跳咪捉哂佢囉

各位冷靜分析下啦

agree
其實我覺得搞破壞地鐵站的成效比罷買港鐵商場低（講錢）
仲要有海量高清cam,都唔知會唔會做埋咩步姿辨識，鎖定左人先砌返d證據證明係邊個做

有200百人跳呢個係假設
冇可能發生

其實常駐5毛大約係有100隻
最多日頭大概300隻
你留意下有d 一言驚醒洛克人既警世post
好多時都有300個負皮

咁垃圾擺低錢 全部一齊送中算 咪再反
捉哂2百萬人跳閘雖

條友三毛黎，我block咗睇唔到佢講咩

反送中成功都係假設 無可能發生 一齊送中算

週街都有cam即係淨係可以郊區抗爭

正常番工既人都唔撚會跳啦呢個時勢
明明應該凡事小心
唔知邊個仆街教人跳閘
跟住即刻有人跳閘比人拉同抄牌
抄左牌果d 和理非仲敢唔敢出黎
勇武比人抄左牌就直頭高危
真係諗唔到邊個豬兜諗

唔需要比較 兩樣要一齊做

唔係所有cam都係港共控制
而家港共係控制所有港鐵站

係囉 唔洗跳啦 一齊等送中

黨鐵CCTV直接拎得，加上又有狗駐場

跳閘俾人拉係咩事

狗鐵cam仲要海量新裝
點解街邊唔會裝咁高清
因為比人破壞好撚易 又難捉 而家商鋪cam 唔係用黎捉示威者 根本無必要

黨鐵打手

而家拉你要原因既咩
你唔係太子站比人打d 路人係咩原因
拉撚住你要你比資料都夠on9

推

你諗下依加有咩人會跳閘，肯定係勇武個班一查CCTV之後成份清單出晒黎

唐朝詩人都已經推崇be water, hit and run, stay anonymous:

俠客行 - 李白

趙客縵胡纓，吳鉤霜雪明。
銀鞍照白馬，颯沓如流星。
(勇士之裝朿)

十步殺一人，千里不留行。
事了拂衣去，深藏身與名。
(勇者之行事戰術)

閒過信陵飲，脫劍膝前橫。
將炙啖朱亥，持觴勸侯嬴。
三杯吐然諾，五嶽倒爲輕。
眼花耳熱後，意氣素霓生。
(閒時,與眾兄弟飲酒,暢談生平大志)

救趙揮金槌，邯鄲先震驚。
千秋二壯士，烜赫大梁城。
縱死俠骨香，不慚世上英。
誰能書閣下，白首太玄經。
(勇者的事蹟,千古傳頌)

清醒既人幫手正皮番

如果搞破壞係想令到港鐵跌錢真係好on9既邏輯
係個比人幾十部cam 影住既地方搞破壞

負評夠未，不過建議樓主重開po改改topic
例如話跳閘，爆閘本大利小，根本係花式送頭

好簡單一樣野
D 狗如果唔合法咁拎狗鐵cctv
點先可以篤到d 狗做過?
就係要港鐵篤d 狗出黎

點解醫院出賣病人資料會爆到
因為果陣d 醫護冒險爆出黎

而家政府有所防犯 點會咁易比狗鐵普通職員知道d 狗可以睇cctv

客運服務只是佔整體利潤12%,

整體盈利最大是香港車站商務和物業租賃和管理業務，共佔65%。

所以說港鐵公司是物業發展管理公司而不是公用服務公司也是對的。

Push

連登有樣野好恐怖就係見人負評就跟住負，唔用腦分析下

其實月台有間冷氣房好重要的，Sixxxl rm

我不嬲topic 都講得閪引戰
心水清既自然會幫我開post 再打篇詳細既
我自問文筆唔好有果句屌果句
再開post 都係一樣

有冇想像過「filter晒班人出黎」有幾麻煩？
邊個負責做？全日mon住？翻煲cctv？

出面咁多地區活動得鬼閒捉啲濕碎嘢咩
點夠料搜屋？跳閘犯咩法？

黑警警權係過大
但未係大撚晒囉

黨鐵出賣香港人做到咁出面
仲繼續乖乖比錢佢？
跳個閘都驚 講咩抗爭

狗鐵係一個名叫 政府 既私樓發展商

為左幾蚊比人抄牌
你最醒

唔洗全日mon揾條友企係到mark時間就得

認同，出口少，有入冇出，玩巷戰都冇咁易拉

好似v 煞咁
如果佢比人抄左牌
一早比人拉鳩左
點做咁多野

完全免費都未撚驚過，港鐵係物業公司黎，車費收入佔收入好少

有幾難
你估係大陸請人睇d cctv 好貴

你應該叫人唔好再出黎，買支那怕1

的確而家班狗已經唔再講規矩
知法犯法

大仗你下下花式送頭咁好咩？

大佬*

mark低幾點有人跳，就搞掂

重鐵站好多房

係條街到都仲可以沖上d 唐樓 賓館避一避難
狗鐵站由你入站開始全方位高清拍攝

敵進我退呀。布哂防仲攪

民賤聯辦事處。。。

既然你信港鐵全力配合中共order, 引進埋ai人面+步姿辨析係絕對有可能， 佢可以鎖定左你先話自己人肉睇cam發現你都仲得，你吹得佢脹咩

部機record低比人不正常推過閘 或者個cam detect 到有不尋常movement
呢d 科技唔係black mirror 先有

你跳入一定要跳出，揾件黃衫係大站mark低時間，之後慢慢cap圖就filter晒啲勇武出黎啦，我都諗到，啲狗實諗到

你想做死班技術人員咩

你唔信先奇撚怪
政府係75%大股東
狗鐵有邊個職員可以唔聽政府話

同意，捨難取易

有冇人重開po

個問題最大係就算破壞左d 閘
99%既人包括黃絲都會照比錢
可能只會益左d 仆街藍絲
然後拉到個藍絲 佢show 下個fb 就咩事都無

而家時間太早 好多人未起身 你晏d 先開啦

姐係有人再搞 你就割？

割乜撚
而家提你咁做高危
你比人拉都係你衰
我洗乜割
又老屈spin 第樣

Popo睇到cam
無得錄影 無得用黎告
但佢可以係告果陣要黨鐵交cam做證供

你係咪真果個張飛人

on9

砌黎d 證據出黎輕鬆到仆街
法官 律政 狗鐵
全部都係佢地既 人

路軌

有假嫁咩

你覺得我幫狗鐵都on 撚鳩
政府75%大股東
點解無啦啦全世界都要吹風搞狗鐵
明明你背後個大敵係政府
搞機場就最有用
其次係條街到撚狗撚到佢地身水身汗
無啦啦係咁吹風要人搞地鐵站 仲要cam 多到拆唔唒
D 狗就係房到涼冷氣食花生拉鳩你不廢吹灰之力

手足有時無可避免要用地鐵..... 但絕對同意依家既地鐵極危險！

5毛

以前高登成日追你po

呢d 唔好亂黎
架烈車出左咩事傷及無辜

機場都好多高清cam，又係極難走，跟你講法都係花式送頭

而家機場玩人流交通測試
根本無需要破壞任何野
你又想spin 去邊

呀屌唔記得睇名
出撚唒名5毛

跳閘俾人捉就跑
唔會俾人抄資料

但大數據監控有無得拆
除左罷搭之外

上個禮拜咪試咗花式送頭俾人登記資料，以為你屌完人會有咩好橋，如來又係無料到

屌陳雲就係五毛吖嗎，俾人屈過好多次

上次都認左啲cam直通狗屋

#33
油麻地速龍
2019年8月14日 01:33:39
癱瘓機場個目標係錯，無對準政權
#34
油麻地速龍
2019年8月14日 01:34:52
玩撚完喇 仲出嚟搞笑，佔中都係出呢個收皮

28279 洗唔洗比埋條link 你
叫人唔好搞機場不遺餘力啦你

每次我發現5毛帶風向都會見到d 好熟既名
山本一夫
油麻地速龍
彭斯

有災難先會睇呀麻
721 白衫咪唔叫災難
黑衫有5個已經暴動

其實講得岩
你人少咩真係咩都唔好做
但如果有幾百人以上

教大家睇樣5毛既野
佢地會開大量垃圾topic 扮自己人

係海量果隻一日開4~5個起碼

有幾百d 狗都縮啦

而家只係想提醒狗鐵太多cam
比係街到個風險高太多

示威者太高調 而且正常全黑帶gear出街就話可以擾亂視線 係地鐵站入邊反而變左標靶咁

快閃應該要低調同平民混為一體比較安全 帶住成抽gear一搜就出事

講事實，你今日問返我都係咁講，我仲有講入機場孤島好難走死撚硬，一定要諗後路，機場都會出tg同會拉人叫人唔好輕視風險做好心理準備，你cap漏晒
咪同你屌人入地鐵一樣，地鐵都出咗禁制令，我係俾建議你就係鳩屌
不過你話人花式送頭我就唔同意，各有各做你屌人做乜鳩

每次呢d 警世post 都係有around 300 負皮
就黎夠數

打多幾隻字會唔會多幾仙?

無point就人身攻擊，正一廢物，又無建設性建議，你似五毛多啲

你屌人落地鐵係花式送頭就得，我叫人唔好去機場就係五毛雙重標準假到你呢

其實冇有諗過前線手足唔會理你班送頭撚

好似灣仔稅局大廈嗰次接放工咁囉 第一次負碌得咗人人讚，第二次夾硬阻𨋢人人屌，最後要去道歉大會講對唔住

今時今日仲講緊去機場
講緊塞機場交通好撚耐啦
今時今日仲話塞機場無撚用

唔敢覆?

[抗爭思路]今日機場係我地輸? 錯啊，我地贏到開巷啊，我地要改變我地既思路

#305
油麻地速龍
•
21 日前
係失敗，因為如果連登仔覺得係一場成功就會不停重複做同一件事，但我唔希望尋晚既事重複一次

不斷散佈機場失敗主義
搞地鐵站又唔見你叫人唔好做?
明明塞機場交通最低成本

又分咩前唔前線
前線個個iq130?

係都輕鐵啦仲有啲接駁巴

強制性罷鐵計劃開始啦

你快d 開post
呢個post 癡線叫人拎槌入地鐵爆野
重點話 零風險
癡左邊條線得出零風險呢個結論
諗起之前自稱前屌人散水
話前線只會比人完全包圍先會撒退
比人瘋傳一輪之後 上環大搜捕先有人發現搵笨一樣

咁又淨係入機場等放彈圍捕？
Be water

五毛狗，咁去你間狗屋玩囉好無呀

機場幾時放彈?
平衡時空放左?

留名睇今日真係有傻仔入去爆站比人秒捕

東涌咪放左
同埋放又點 ？
佢行得濫捕佢都fucking cares之後嘅結果
文宣要做但係
資訊犯濫嘅程度已經太多
要走就自己be water

除非有極多人掩戶
Otherwise 而家直係唔建議
其實除左黨地
而家某D地方都加左好多 cam
Be water my friend

831 就有傳中年職員通報警察

每個站擺3隻狗
你一拎個槌出黎真係秒捕

5毛吹風大約300負皮
呢家夠數
睇下佢仲會唔會吹雞

大家有無諗過衝狗屋?

一早講左無可能衝狗屋
佢可以合法射殺你
民主國家都唔會支持

日頭正常人出番出黎

仲講法律含撚啦，死傻仔

可以站外伏擊黨鐵職員見鑊打鑊

所以有無其他方法睇到裏面
啲消息禁樣
好想證實下

直頭成個地鐵cctv直送警總

我發覺啲站出口路面好多冇cam，啲窗比人打爛點算

呢個星期真係唔好去，狗好多站佈防

其實冷處理呢條友就得，由佢單機